人民日報：國漫要走出中國道路，走進世界舞台

22日，中國美協主席範迪安在兩會表示，中國動漫藝術在主題和風格上都要走出中國道路。動漫發展一定要立足世界，走出要表現中國主題，在具體的創作風格上，需要一方面吸收外來經驗，一方面挖掘我們自身的本土資源。數千年的美術傳統中既有文人的藝術，更有非常豐富的民間藝術，需要對其做創造性轉化，提煉出大眾特別是少兒喜歡的形象，

仆街了....本來可能都仲偶然會有d好作品..

雷鋒傳？

好快得番抗日題材

創造性轉化

女體習近平

呢樣唔畫得
果樣唔出得
點同日漫鬥?

本本都玩BL，你睇埋我個份

鼬太知是中國人民的好榜樣

雷鋒奇俠
全民大煉鋼術師

仲有人敢畫？
寫小說都要坐十年

習近平會喜歡肛交也是學普亭的
當他看到普亭用健壯的肌肉把俄羅斯女人抓起來強制肛交的時候
便產生一種聯想
認為自己開始肛交就能和普亭一樣帥氣
於是他便叫旁邊的共產黨高官屁股翹起來
但是習近平脫下自己衣服的時候發現沒有健美的肌肉
只有滿肚子肥油
所以習近平崩潰了
他掰開自己的肛門求普亭把陰莖插進去
希望吸收普亭的精液後可以變得像個男人一點……

可是普亭不是個同性戀 他一拳捅進習近平的肛門
習近平當場痔瘡破裂暈了
當他在再次醒來候 發現肛門變得癢癢的
他打電話給川普希望美國可以給他的肛門一點安慰
但是只得到一句：「Fuck You.」
他打電話給各個非洲邦交國
叫他們多送一點黑人過來幫自己肛交
但是黑人卻被共產黨養的母豬們纏住
最後
他只能渴求蔡英文這個沒有陰莖的女人戴上假陽具來幹自己的肛門了…

大陸模式
應該係買起哂美日嘅成功漫畫/出版社

問題係你買完 佢成功個d 你出唔到版

異世界 / 性轉 唔得
暴力見血 唔得
政治野 / 反政府 如魯魯修 唔得
學生戀愛 唔得 = 全部校園漫 都唔得
同性戀唔得 (之前中國個女作家仲坐撚堆監 你話得唔得?)

除左抗美抗日 習種思想指導
我諗係得返 妖怪手錶 pkm 呢d可以係由中國出版

果本衰改壞名姐, 好似叫攻佔

少少事就下架封殺咁玻璃心都走進世界？

恐怕就算真係有好作品都會畀審查制度整死，好唔容易嘔心瀝血整番篇漫畫都冇辦法可以喺呢個極權國度出書

難過足球打入世界盃

好多好睇嘅動漫都有包含同極權政府有關嘅嘢

又係d 手撕日本仔漫畫化

特別是少兒喜歡
姐係喜羊羊啦

被政治操控嘅垃圾沒有睇嘅必要

出版馬賽克圖鑑

巴打自創？